佛教未能使日常生活的职业变得高尚，产生了懒汉、游手好闲者和宗教流浪汉。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 你会有顾虑，而这些顾虑也会使世界对你来说变得高贵，也会使你对世界来说变得高贵。 《老人的爱》安东尼·特罗洛普 
 这个她爱情中的英雄，这个她要用爱情使之高尚的艺术家，甚至不是一个诚实的人。 玛丽昂·阿利的苦修|夏洛特·m·布雷姆 
 我想恢复对我的使命的信心，对我提升人类灵魂的能力的信心。 潘趣先生的口袋易卜生-大师最著名的一些戏剧合集|F。 Anstey 
 他认为小说应该加强生活，而不是破坏生活; 使它高贵，而不是玷污它; 因为这是好消息，不是坏消息。 现代小说家论丛|威廉·里昂·菲尔普斯